人造子宮，人造卵子，人造精子

達到完全機械化的人工體外零痛繁殖
可能嗎？

人工子宮成功養育早產小羊，未來早產嬰存活率將可提升

【性別觀察】人造子宮的近未來，會是女性的新福音嗎？

人造卵子h

人造子宮動物實驗再獲成功：綿羊胎兒健康存活並出生

不孕婦女福音 京都大學研製人工卵子初步成功

如果成真，技術穩定，及技術普及
人工生命的來臨
人造人的年代